
                      Ready Player One es un verdadero homenaje a la cultura pop de los 80,mientras te cuenta una historia que transcurre en el futuro,y en un juego online de realidad virtual en el que puedes hacer lo que quieras.Es una buena película entretenida y llena de referencias,que a los frikis les encantaran,y a los adultos,les traeran recuerdos de cuando eran jovenes.
        
            